{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014451",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 Hotel The Hit 센텀점"
    },
    "text": "いや、ジェソン洞にはHotelTheHitという宿がありますね！この宿は全部で23室の客室を持っています。近くの地下鉄駅には東海線センタム駅と在松駅があります。当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。宿泊時には特別なサービスも提供されますが、全客室でNetflixとYouTubeを無制限に視聴できます。また、客室ごとに空気清浄機が設置されており、禁煙です。ヘアアイロンやノートパソコンもレンタルでき、ミネラルウォーターやスターバックスのコーヒー豆も飲み放題です。コンビニエンスストアやセルフクリーニング店も目の前にあり、便利にご利用いただけます。駐車は1部屋あたり1台可能で、2台以上駐車すると追加料金が発生します。バレット駐車も可能で、宿泊は1泊当たり10,000ウォン、貸室は5,000ウォンです。客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。未成年者の男女同室での宿泊や身分証明書を持参しない場合は、入室拒否となることがあり、これに対するキャンセルや払い戻しはできません。器物破損、騒乱、他の宿泊客の利用に支障をきたす場合には退室措置が取られることがあります。チェックイン可能時間はできるだけ遅い時間の午前2時までで、チェックアウトはその日の夜12時です。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。宿の周辺には釜山·ボン、在松駅、センタム駅、水営駅、ベクスコ、映画の殿堂、釜山地方検察庁などがあります。客室の内部施設としては、NetflixとYouTubeを視聴できるテレビ、空気清浄機、5つ星ホテルマットレス、新しい寝具類とリネン、最高級使い捨て用品、スターバックスコーヒー、ヘアアイロンと急速充電器のレンタルなどがあります。すべての客室は2名基準であり、デザインや客室内部はタイプによって異なる場合があります。この宿を訪れた多くの人が清潔状態と親切なサービスについて良い評価をしています。備品が充実しており、快適な宿泊が送られ、社長の細心さも感じられます。残念な点としては、蚊が多かったことと少し小さい感じがしますが、不便はありませんでした。壁貼りの机があるのがメリットでした。全般的に良い宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルThe Hitの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルThe Hitは23室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitの近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルThe Hitの近くには東海線センタム駅と在松駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルThe Hitでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitで提供される特別なサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルThe Hitでは宿泊時に特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitの客室で利用できるテレビのチャンネルは何ですか？",
            "answer": "ホテルThe Hitの客室ではNetflixとYouTubeを無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルThe Hitの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitでレンタルできるアイテムはありますか？",
            "answer": "ホテルThe Hitではヘアアイロンやノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitの客室で飲み物は提供されますか？",
            "answer": "ホテルThe Hitの客室ではミネラルウォーターやスターバックスのコーヒー豆が飲み放題です。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルThe Hitの周辺には釜山·ボン、在松駅、センタム駅、水営駅、ベクスコ、映画の殿堂、釜山地方検察庁などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルThe Hitのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルThe Hitのチェックインは午前2時まで可能で、チェックアウトは夜12時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 480
    }
}